# prueba-open



## Antes de empezar
Antes de empezar a probar hay que meter el host, port y password de redis en el application.properties.

Al tener el repositorio público no he querido subir esa información


## Colección postman

He adjuntado una colección de postman con los endpoints para que sea más fácil probarlos. Dejo la ruta donde está almacenada.
src/main/resources/postman/Open.postman_collection.json
